港府應該動用逃犯條例，將11名罪犯移交美國受審

香港絕對唔可以成為逃犯天堂
如果疑犯覺得唔公道既可以循現行機制投訴

笑L死

strong post 留名恥笑

下星期：
「管浩鳴表示，林鄭月娥有意赴美自首。」
十年後：
「管浩鳴表示，林鄭月娥仍然有意赴美自首。」

林鄭同佳仔香港兩大逃犯

美國同香港仲有引導協議，該出手了

連埋佳囝可以拍新一套盜海豪情12瞞徒

Ocean eleven+1

浪費人地米飯。中國係禮儀之邦！正所謂己所不欲！